原來之前 League Pass 真係free 比我

但我sent 左email
佢宜家取消左

唔sent email 可以用到下年

我冇

大家下次有code可以試下

有時中bug free 比你好開心
睇左幾日免費波